[
    {
        "id": 1333,
        "question": "Yıldız falcılığı",
        "letter": "A",
        "answer": "Astroloji"
    },
    {
        "id": 1603,
        "question": "Bir maaşın ayrıntılarını gösteren çizelge",
        "letter": "B",
        "answer": "Bordro"
    },
    {
        "id": 14,
        "question": "Ülkemizde de sık görülen bir tür köpek balığı?",
        "letter": "C",
        "answer": "camgöz"
    },
    {
        "id": 165,
        "question": "Bir eksenin döndürdüğü tekerlek biçimindeki makine parçası",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çark"
    },
    {
        "id": 941,
        "question": "Ermenistan’ın para birimi",
        "letter": "D",
        "answer": "dram"
    },
    {
        "id": 1417,
        "question": "Tek veya çok hücreden oluşan, vücudun bütün dış ve iç yüzeylerini kaplayan doku",
        "letter": "E",
        "answer": "Epitelyum"
    },
    {
        "id": 229,
        "question": "Tanıtma filmi",
        "letter": "F",
        "answer": "fragman"
    },
    {
        "id": 1821,
        "question": "Sindirim sisteminden sıvı veya hava geçerken bir iç ses çıkarma olayı",
        "letter": "G",
        "answer": "Guruldama, Guruldamak"
    },
    {
        "id": 1496,
        "question": "İki ağaç veya direk arasına asılarak içine yatılan ve sallanabilen yatak",
        "letter": "H",
        "answer": "Hamak"
    },
    {
        "id": 1199,
        "question": "Damıtma işinde kullanılan araç, damıtıcı",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmbik"
    },
    {
        "id": 605,
        "question": "Garson kalfası",
        "letter": "K",
        "answer": "Komi"
    },
    {
        "id": 623,
        "question": "Eğlence yerlerinde veya parlamento salonlarında özel bölme",
        "letter": "L",
        "answer": "Loca"
    },
    {
        "id": 1851,
        "question": "RESTORANLARDA SOFRAYA ÇIKARILACAK YEMEKLERİN HEPSİ",
        "letter": "M",
        "answer": "Menü"
    },
    {
        "id": 987,
        "question": "Kendini beğendirmek amacıyla yapılan davranış, cilve, eda",
        "letter": "N",
        "answer": "Naz"
    },
    {
        "id": 351,
        "question": "Kişisel değer, şeref, itibar",
        "letter": "O",
        "answer": "onur"
    },
    {
        "id": 659,
        "question": "Nesnelerin gerçeğine değil, bireyin düşünce ve duygularına dayanan",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öznel"
    },
    {
        "id": 1901,
        "question": "MEKSİKA, KOLOMBİYA, ARJANTİN GİBİ ÜLKELERİN PARA BİRİMİ",
        "letter": "P",
        "answer": "Peso"
    },
    {
        "id": 1205,
        "question": "TV'deki günlük veya haftalık izlenme oranı, izleniş durumu",
        "letter": "R",
        "answer": "Reyting, rating"
    },
    {
        "id": 1263,
        "question": "Kadın veya çocuklarda en ince ses, sesi böyle olan sanatçı",
        "letter": "S",
        "answer": "Soprano"
    },
    {
        "id": 700,
        "question": "Bir alanla ilgili olarak oluşturulan danışma kurulu",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şura"
    },
    {
        "id": 59,
        "question": " Novak Djokovic'in şampiyonlukları olduğu spor dalı",
        "letter": "T",
        "answer": "tenis"
    },
    {
        "id": 448,
        "question": "Haberci",
        "letter": "U",
        "answer": "ulak"
    },
    {
        "id": 467,
        "question": "Dersin bölümlerinden her biri",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ünite"
    },
    {
        "id": 881,
        "question": "Daha çok ahşap malzemelere sürülen parlak cila",
        "letter": "V",
        "answer": "Vernik, vernık"
    },
    {
        "id": 487,
        "question": "Delik ve yırtığı uygun bir parça ile onarma, kapatma",
        "letter": "Y",
        "answer": "yama, yama yapma, yama yapmak, yamalama, yamalamak"
    },
    {
        "id": 504,
        "question": "Savaşta kazanılan başarı",
        "letter": "Z",
        "answer": "zafer"
    }
]